自從我罷搭咗黨鐵之後 個人高咗 成績好咗 精神咗 自信心返曬嚟！^^

利申：住西鐵沿線 返紅磡 每日用多咗起碼一個鐘.

Well 自從831之後 小妹返工返學都改咗搭巴士
雖然搭巴士要提早半個幾鐘出門口 不過其實呢半個鐘可以咗嘅嘢有好多^^.

訓下覺又得 昅下靚囝地盤佬又得 溫下書上下連登又得 ><

自從小妹改搭巴士之後 每日多咗一個幾鐘溫C GDP即刻升咗0.7 ^^
返緊工嘅手足就可以拎啲時間做公司嘢 變相OT 幾充實^^.

如果唔敢跳閘嘅你 麻煩你立即改搭巴士.
如果連罷比錢搭黨鐵都做唔到 唔好學人講革命啦 含啦柒頭

每次拍卡入閘之前 請諗下831太子義士同埋佢地嘅親人

利申：住西鐵沿線 返紅磡 每日用多咗起碼幾個鐘.

Well 自從831之後 小妹返工返學都改咗行路
雖然行路要提早幾個鐘出門口 不過其實呢幾個鐘可以做嘅嘢有好多^^.

訓下覺又得 昅下靚囝地盤佬又得 溫下書上下連登又得 ><

自從小妹改咗行路之後 每日多咗幾個鐘溫C GDP即刻升咗0.7 ^^
返緊工嘅手足就可以拎啲時間做公司嘢 變相OT 幾充實^^.

認真鋪. 咪搞串個party. =.=

認真鋪 冇人理.

G持

吊拿星 而+每日刀要6典起身==

真.

推

認真鋪冇人理. 以後5開鋪

挽留😞

Ching 讀寫障礙？

😢😢😢

利申：住藍色線 返小瀝源 每日用多咗起碼幾個鐘.

Well 自從831之後 小妹返工返學都改咗遊水
雖然遊水要提早幾個鐘出門口 不過其實呢幾個鐘可以做嘅嘢有好多^^.

訓下覺又得 昅下靚囝地盤佬又得 溫下書上下連登又得 ><

自從小妹改咗遊水之後 每日多咗幾個鐘溫C GDP即刻升咗0.7 ^^
返緊工嘅手足就可以拎啲時間做公司嘢 變相OT 幾充實^^.

upupup 支持！！屌鳩垃圾黨鐵。

^^

新潮文

我係hsu bsex系花^^

讀邊間咁快完sem出埋龜

Hab仲可以一路游一路接客 ^^

利申：住荒島冇黨鐵 返紅磡 每日同樣時間起身

Well 自從831之後 小妹返工返學仍然撘巴士
雖然一直都撘巴士 不過其實近排反思撘巴士可以做嘅嘢有好多^^.

訓下覺又得 昅下靚囝地盤佬又得 溫下書上下連登又得 ><

就係因為小妹日日都撘巴士 每日不嬲都有幾個鐘溫GDP每年keep住升0.7 ^^ 而家已經10.67啦

返緊工嘅手足就可以拎啲時間做公司嘢 變相OT 幾充實^^.

挽你老母爛臭閪

你媽死了

吾能識字？